約翰遜：武漢肺炎在英國出現變種，防疫措施提升級別！

英國首相約翰遜透露，現時在英國東南部出現的武漢肺炎出現變種。

他舉行記者會講述英國最新的防疫措施。

約翰遜重申，沒有證據顯示變種的武漢肺炎引致更嚴重病徵及更高死亡率。

他形容，變種病毒可能較以前的病毒，有7成以上傳播能力，但數據仍屬初步，須作出進一步評估。

約翰遜表示，倫敦及英格蘭東部等地區將進入新一輪防疫限制，級別升至第四級，聖誕節安排將不一樣。

上次好似係D614 -> G614
唔知今次會變成點 。。

利申： 唔識，都係聽返黎。

好似全球都變左種，今次同上幾次比隻毒惡左好多

Tier4係咪唔比人入倫敦？

冇得防，支那排隊枕住咁放， 西歐已經輸晒.

tier 4 = lockdown

香港呢邊個病毒都好似變左種咁

變種有咩奇
左翼病毒都變種啦
變左膠 黑命貴 同deep state合作

私煙果隻?

話支共肺炎變種會變弱嘅人去晒邊

變種病毒可能較以前的病毒，有7成以上傳播能力
即係點

有冇人知變咗種隻疫苗仲有冇用？

佢意思指有70% 定170%

其實就算變種 都只會越變越易傳播
（因為要生存，殺左個宿主佢自己都會少左機會傳播）
最後變到 好易傳到 但殺唔死人 （ 除左廢老）
好似流感咁 風土病

利申9up

印度神童

咁似果隻病毒game

啲vaccine 係咪全部可以扔

我諗係傳播力最少有原始病毒七成以上
(但唔等於話冇十足傳播力)
不過對疫苗防效有冇影響肯定未知

滅活疫苗就冇用，mRNA就可能有用，所以d流感疫苗每年打一次就係因為流感會變種

最後未 Just a Flu

邊個話，天花咪傳得易死得快

28 days later, 全英國封鎖，與世隔絕